你覺得你既人生應該...........

做既野一定要影響到世界
唔理咁多自己過得安逸就夠

想聽下大家既人生或你既夢想
無論覺得自己實唔實現到或有幾離地
都可以

推阿

咁易咩